幾時先有miss pun裸照流出？

冇人share？

不推文回覆

我想知佢俾錢嗰啲plan係咪真係有裸照

夾錢

絲打夾錢一齊

佢嗰個係美金定港錢

唔知，應該係港錢

想join

點俾都唔知

問咗人 usd黎

Together?

我夾

睇50個個？

Link:

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]